求救！熊仔鼠急要好醫療所 求介紹

好擔心。！

禮賓府

唔知
推

毛國界 Dr ma 我隻鼠睇過佢 個人覺得佢好細心
享和 楊醫生 ((黃醫生不了 中過伏
楓樹 詹醫生
星寵Dr lin 評價唔錯但偏貴

土瓜灣動物醫院

最緊要唔好去大圍果個 負評好多 真係等唔切就去左先